黃大仙區議會全票通過「五大訴求，缺一不可」動議

黃大仙區議會全票通過「五大訴求，缺一不可」動議
今日召開嘅第一次大會選完主席就直入第一項動議，全體議員贊成通過動議。
第二項動議「改革區議會」亦獲全體通過

金大仙

佢地第五個訴求係林鄭下台定雙普選先

民選議員真係好

留名睇人屌區議會冇用

大埔有呢個動議未

又鞭泛民

人生第一次吸民主的空氣

幾時先有17區議會聯署「五大訴求，缺一不可」嘅聲明

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

譚小姐好似選唔到主席有d唔開心

撐佢選議員呀

仲未開會？

今日先第一日開會 選曬正副主席

雙普選
老老實實岑博講得好好

通過咗動議就可以達成到五大訴求?

有求必應

乜都做
你知邊樣有用？

今日傾緊重組直屬小組之類嘅野，都係做實事嘅。